iphone 8 好d 定係XR 好d

iphone 8
iphone XR

過多兩三年 你會發現即使差一代 感覺都會好唔同

2gb ram vs 3gb ram

手感要8仔（whatsapp 上網）
效能要XR （打機）

係都用8 Plus比
我會揀8 Plus